［1Q] 將碌鳩插入電制入面會有咩後果

會整損隻手
因為電莖損手

笑4

電鳩死就真

細到可以插入電制

係

不過好彩電制個隆夠深
唔會真係電到

合理

你夠膽試下，再出黎分享

我一路幫隻幫手包紮一路覆依個post

玩到你on硬鳩鳩

圖呢

1q題都要圖？

變電莖選手

唔怪之得塞得入啦

好mean呀

高質

高質自嘲

1Q題又關自嘲咩事